econ patrick cheung 可能係史上最串既補習老師

岩岩先發現呢條片
推下post先

who?

ig經濟名師都唔識 要打patpat

patrick cheung youtube channel
名師把聲好好聽 ，大量神技學習

有冇人知條片最尾個10幾秘個啲係咩聲尼???

屌佢都on撚鳩

好想比Patrick sir 指正我

有很多絕密的考試方法及概念，只有dse98%分皇才能傳授而行內沒有其他可以教到
無滿分都出黎打飛機
你當我cliff死嫁

年年都要bin次c

燈塔都有個三年連續full 啦
98沖出黎柒

ig: dseecon

patrick sir貴為名校生首選，咁多名校生選報都無100% lv5，發生咩事？

有無Cheung sir 個人照

Patrick sir block剩一堆名校生
自然要咩成績有咩成績

唔係教英文既咩

係一位教econ既名師

old news is so 唔識串

串嘴先多人識

比串嘴老師屌下先可以5**